有冇人賭波馬輸到差人錢

差人？

Yes